點算好 耐左無打j龜頭好似青青地

使唔使打返密d

真係毒撚

你幾歲先

19

關咩事

用𥖁頭打條丁會變紫黑色

去成人台啦

青頭？

開錯

咩2c

咁等我幫幫樓主
獻上J圖數張
請笑納